政府話有事故會收票箱，12月1日先點票！

政府點解要
Set >1.5小時事故就要1/12先點票
就係因為原本政府既三個鐘事故取消選舉策略
比大家既 730準時投票策略破左功

你諗下 如果730大部份黃既投哂票
個幾個票箱放係個好*安全*既地方=成箱黃票比佢做手腳換哂做藍票
到其他投唔到既人（大部份藍絲/老人院一車車票）之後再投
再加埋呢幾箱原本黃既票（唔好講話黃變藍 就咁成箱唔見哂都仆得街輸硬比建制派啦）

Push

斜恩

上個post解釋得唔清楚，重新出post

之前有選管會兩部電腦事件
今次肯撚定會出事

做手腳呢d 即日點票佢做唔到幾多陰招

拖長選舉佢先大把方法玩殘你地

甴近平幫推

即日點！

如果佢12月1補選，即日點完都無鳩用

咁如果輸咪直接唔承認選舉結果

佢玩野市民就玩野

如果分兩日投，輸梗

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

無人會信

唔撚得，即日投即日點

之後12月1投埋下半場
仲唔仆街

上屆已經咁
今屆搞乜都得啦屌

推呢個

唔乸係嘛

push